灣仔多狗，大家睇路

皇后大道東，大王東街交界，5-6隻

已經係一個半鐘之內第3次

前兩次一次係藍白軍裝，一次係綠曱甴

大家行出街自己睇路